認真 除左強姦/打丁 最變態試過啲咩去解決性需求

中學畢業成班圍內去camp
我訓左喺將床度
有個同班女仔橋腳咁
坐左喺我隔離同我傾計
我向前望就係佢條褲管
但佢條條短褲勁鬆
一望落去就見到佢下面漲扑扑
仲見到幾條閪毛
我嗰下扯撚曬旗
完全唔知佢講緊咩
只係想入廁所打丁
但入廁所去得耐一定俾成班男仔拍門話我打丁
冷靜左一陣就無左件事
到夜晚十幾個人一齊訓地下
頭先條女咁啱訓左喺我隔離 背對住我
咁我又心邪諗返啱先d野
之後唔知發咩神經喺被入面哄到勁近
用條J係咁磨佢屎忽
因為太撚刺激 磨左十分鐘就射撚左
之後入左廁所洗左條底褲就訓左

ps 之後完左camp都念念不忘佢塊閪邊同個pat
最後溝埋佢仲破埋佢處
呢家變左ex

好正路姐 變態咩

其實條女都濕哂

識第二個女朋友囉

其實佢未必知 嗰陣大家玩到朝早先訓 攰到仆街 但我出唔到火訓唔撚到

港大都變ex?

唔驚佢知?

讀港大就唔可以飛起你㗎咩

好撚驚 但嗰下失去左理智 可能個人好攰又好撚緊火

佢後尾知道點同你講

ching有無諗過唔關隻公仔事

坐左喺我隔離同我傾計

我向前望就係佢條褲管

我訓喺度 佢坐我個人嘅側邊
一轉身就見到

我都唔知 未開發曬就散左

以前細個識左個學生妹，好撚香一班人岀街專登行佢後面係咁索之後射左 ，up左成個鐘然後入商商場掉左條底褲

神交，冥想叫耶穌幫我打飛機+含

叫愛滋雞

條女訓係你左邊呀，你拎左去右邊個巴打到

磨左十分鐘都唔醒？
佢後尾有冇同你講返佢知唔知

屌豬肉同埋見到個女人訓左係野外
走去執佢濟，之後病左成日
利申個時係南非

巴打你好危險

所以唔好恰尻我